一人N首最近狂loop既歌

腎仔：今生不回家，愛比死更冷
Gin：月球下的人
鄭中基：無賴
柏宇：車匙
五月天：後來的我們

沒有你 我甚麼都不是

Yan Ting 周殷廷 - 《Killa》

廣偉真係好正
可惜買唔到飛睇演唱會

陳奕迅 - 不如不見
張敬軒 - 酩酊天使

只係聽過佢<半祝福>同<逃兵>

普通話版好聽d

不許你注定一人 好撚rock

冇野食又冇氣氛

I want be be in love
suicide is painless

Stayin' Alive
浪費
We don't talk anymore (loop左半年)

田馥甄－演員

聽MASH定lady&bird版？
The sword of time will pierce our skins

之前係咪失戀

To U

薛之謙好聽d

東西南北
浪人
11:11
冥想練習

Martin Garrix - Wiee

天變地變情不變 gin lee版
驗傷 衛蘭
四季 肥陳

周國賢： Dreamcatcher 赤城千葉 最終幕 黑眼圈 密封罩 消化不良 告一段落 離魂記 時空 星塵
dear jane : 羽毛鱗刺
張敬軒： 風起了
陳柏宇： 一字一淚 沒有吻的資格 逸後 時機 告別之前
單丸： 不如不見 crying in the party
鄭中基： 閉目入神 美女與野獸 黑風暴雨
古巨基： 心跳回憶 地球很危險 重複犯錯

你，好不好
自動棄權
換個方式愛你
聽見下雨的聲音
蒲公英的約定

打住咁多先

日日都聽晒成個playlist

有幾多首歌先

好多都好好聽

juno
-Dancing with Devil
-呻吟

Mcr disenchanted
Green day Jesus of suburbia
姐輪 聽爸爸的話
肥陳 黑洞
ZARD所有歌

I'm Still Loving You

Beatles - In my life, across the universe
Skid Row - in a darkened room, quicksand jesus
張敬軒 - 叮噹可否不要老
陳奕迅 - 今日只做一件事
宋冬野 - 關憶北

公廁

都係loop緊 呢幾首
腎仔：今生不回家，愛比死更冷
Gin：月球下的人

einmal um die Welt
有冇同好

想你想得好孤寂

Runaway vs wiee 仲正

夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都黑不過盡頭

惡作劇
icarus

遊戲都一早玩完贏便慶祝輸了氣便斷
來吧你想殺便殺不必心軟只望你心酸

不用難受

廣偉 巴別塔 沒有你 我什麼都不是
小明 你是你本身的傳奇 終於好天氣
J arie 我錯
Phil 停止繁殖
國腎 今生不回家 失散時光
JW 小故事 自由飛翔
暴龍哥 我真的哭過 時間人物地點 晴天陰天雨天

童話亦逼不得已 講過便算

全世界誰傾聽你

傻子

move your body - sia

ed shape of you
castle on the hill

a-yo

到底有幾多個廣偉

Best laid plan - James Blunt
1973 - James Blunt

Totally agger

La La Land Soundtrack

自動棄權

2個版本都有唔同感覺

非安全地帶

也可以

Start a Fire

後來的我們

明明首歌唔係好好聽 但聽咗一兩次就成個腦都loop住

林奕匡 - 難得一遇

I just know I feel so good TONIGHT

單春 不如不見

不來也不去 黑擇明

C3po

Oh wonder- without you

痴心絕對

陳奕迅 - 熱帶雨林

牆紙
尋找一千遍
photograph
The Night

Loser

像我在住日還未抽煙
不知你怎麼變遷

aga-superman
C3PO

Dont wanna miss a thing

愛你痛到不知痛

月球上的人

我錯 j.arie

正

不來也不去+1

推銷員之死！

一個靈魂我獨白

Feel me

讓我留在你身邊

任天堂流淚

Chainsmoker Paris/ Closer
Ed Sheeran Castle on the Hill / Shape of you

好撚正呀屌

呢首sad到仆街

Tim Ellis-Eternally yours

劉浩龍 思覺失調
古天樂 男朋友 像我這一種男人 今期流行
Magic power 我還是愛著你 我無法不愛你
Maroon 5 She will be loved
周杰倫 告白氣球 不該
側田kong
陳奕迅 失戀太少

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨

One ok rock- wherever you are

留名

鐵樹蘭-凡人對抗命運

到此為止 dear Jane
你死我活 JArie

美人魚

Awela hey
超多野睇

Kong
命硬

陳小春 獻世

Starley - Call On Me
One OK Rock feat. Avril Lavigne - Listen
賀年歌😂

我個名 loop咗成年幾兩年

牙醫個首痛醒

張敬軒 緋荔榭。少年
羅賓
Supper Moment 幸福之歌
Jw 自由飛翔

天馬行空
星塵
時機
劊子手的最後一夜

粵語殘片

為一安士快樂 捱一噸不快樂

雙雙

我懷念的～林俊傑

x2

時差

告白氣球

太妍 rain

每次聽都有d想喊

it is my life

四面楚歌 周杰倫
拍一半拖 陳廣偉
心跳 王力宏

李榮浩 模特
一聽 痴筋停唔到

X Japan - I.V.

獨一無二 aga gin lee
一出就聽 聽厭又比m記洗返腦都係好有feel
ailee 如初雪般走向你
jj 愛要怎麼說出口
hebe 還是要幸福

林俊傑 修煉愛情

薛之謙 演員

one ok rock - we are

固執

湖 kolor

Save me - BTS

識貨

Shed a light

羅賓

Adam Levine定Keira版

利申：男版好聽好多
who are we
just a speck of dust within the galaxy

M記揀親既歌都好正

黑眼圈
張氏情歌
我已經敢想你
可惜沒如果

你，好不好？😞

sweet rascal

張國榮 最冷一天

那一夜有沒有說
反高潮

濕尻mo文-幸福之歌

今生不回家
拖字闕

腎仔 : 時空 密封罩 理智與感情 天馬行空 重逢 星塵 愛比死更冷 赤城千葉 Dreamcatcher 消化不良
拍乳 : 尊嚴 別來無恙 你瞞我瞞 永久保存 拍一半拖
廁田 : 情歌 情永落 男人KTV 信我
單丸 : 四季
姐撚 : 告白氣球
多到數唔哂 打住咁多先

星野源 戀
五月天 派對動物

munenonakaniarumono

Everglow

風箏

我也想哭 你今天知道嗎

Cancer

TT,CHEER UP

跌落凡間的天使

戀呢首歌好洗腦阿

loop左半年仲loop緊

演員 剛剛好

天真有邪
一開始左就停唔到

我最鐘意佢du du du 個段音樂

Rockabye 同shape of you

農夫既歌

周杰倫：髮如雪
beyond:海闊天空
側田：美麗之最，命硬
張敬軒:笑忘書，櫻花樹下
鄭中基：我代你器

give me a reason

逸後

興幸還尚有

我的快樂時代
life goes on
太陽照常升起
天下無雙
不來也不去
沙龍

走着走着就散了

chaosmyth

Radwimps －光
Lala land －City Of Stars
NCT127 －Fire Truck
衛蘭－Remember

有咲く。 - 女子力戦争
きゃりーぱみゅぱみゅ - 原宿いやほい
Perfume - Hurly Burly
KANA-BOON - World

張敬軒 不同班同學

風起了

春秋

Dear Friend - 華晨宇

eason

新貴

Beatles

去完日本CD鋪聽完返黎係咁聽

Versace on the floor

We Aint Them - Childish Gambino
Long Live The Chief - Jidenna
Only One - Solji+Hani (EXID)
Genghis Khan - Miike Snow
I Know - Shift K3Y

利申: 乜撚都聽

告白氣球
Don't Worry （請回答1988嗰首）
你是你本身的傳奇
還要去過生活
廣偉所有歌

Alone

Anaconda the night is still young pound the alarm nicki minaj
Paris The Chainsmokers
Colors Halsey
我個名嘅所有歌

呢排我都狂聽
不過聽e神版本

弱水三千
無念
有冇同好

我要鳴謝意 而謝意等於merci

利申：洗左腦

唔好聽
hebe原版好聽好多

one ok rock - memories 同 heartache
啱啱同女朋友散左

百姓
陽光點的歌

李榮浩--自拍 不將就 爸爸媽媽 作曲家
陳奕迅--你的背包 怕死
鐵樹蘭-- 凡人對抗命運 自白 格式化

頭兩首都好撚鍾意

軒仔：櫻花樹下
柏豪：百年不合
連詩雅：讓我享受談戀愛
Supper Moment：風箏
周杰倫：簡單愛 告白氣球 聽見下雨的聲音
Twice：TT
Bigbang：Loser

離開以後 - 張學友
愛的習慣 - 側田
寫得太多 - Juno
只是太愛你，靈魂相認 - Hins仔
時幾 - 廣偉

Limitless

無念 ，每次聽彳亍好似成個人飄緊咁

彳亍

一路向北

條友係咪扮夕陽渡西嶺

夕爺

不該
告白汽球
百姓
Cheer up
閉目入神

弱水三千

痛醒
在沒有你以後

小肥 時光機

蘇打綠成個playlist

周興哲:你好不好,以後別做朋友
五月天: 好好,我不願讓你一個人
E臣:淘汰
Big Bang : last dance
Twice: cheer up, TT

She told me:
"A bit of madness is key
To give us new colors to see
Who knows where it will lead us?
And that's why they need us"

So bring on the rebels
The ripples from pebbles
The painters, and poets, and plays

And here's to the fools who dream
Crazy as they may seem
Here's to the hearts that break
Here's to the mess we make

Future : low life

21savage : x

Migos : bad and boujee

Drake : jumpman

Disenchanted正嘢
巴打識貨

垃圾

No doubt : don't speak
30 seconds to Mars: hurricane
分手總約在雨天

The Weeknd ft. Daft Punk - I Feel It Coming

逸後真係隔一排就想拎出黎loop一loop

李榮浩 - 老街
薛之謙 - 認真的雪

人中6果堆K歌

陳奕迅
歌頌
愈想愈無謂

不如不見

Loop舊歌
Kary最後一秒鐘，戀愛疲勞

張敬軒 斷點

陳栢宇 無可厚非

State Of Grace

帥到分手

廣偉既萬中無一

I tool a pill in ibiza

坤狗首百姓

嘅cover / piano ver

首歌嘅旋律實在太撚好聽但唱果個垃圾
唯一解決方法就係聽cover

Closer
Loop左接近半年

雙雙 gin lee Eric kwok

不如不見
失落沙洲
等

五月天:
我不願讓你一個人
後來的我們

軌跡同斷了的弦
仲有無念成隻碟

agger

聽日文版係另一個享受